感性既人！？你唔配

真正感性既人，一早已經會收左手！
唔好再攞陳唐佳黎講啦！
我屌你老母！你口口聲聲好愧疚對潘生/太！
咁香港因爲呢個惡法！ 因為林奠你！！！仆街政府！
幾條香港人既人命啦！ 咁你又唔寫信？ 唔愧疚？
我屌你老母！！！！！

叫咩香港人比機會你！！！反省，做多d野！！！
而家香港人咩撚野都唔想你再做啊！！！你落台啦！！！

算啦 唔想見到佢啲野了
我哋集中返投求 同運動內容啦

由69到而家成個月啦！！！
仆你個街......你放過香港人啦好冇！？